Podoboo is an open source dynamic launcher and wrapper that is configured to help with your usage of Super Mario World hacking tools. Before using any programs that could hurt parts of your ROM or cause unintended consequences, Podoboo makes an automatic backup. Podoboo also manages launching other common hacking tools for SMW so that you can open them easily all in one place. For tools like Spritetool and Gopher Popcorn Stew, it also manages your list.txt in a more user-friendly manner.  

Credit to the creators of all the tools used:
mikeyk - Spritetool, Tweaker, GFX27 Edit
byuu - xkas, bsnes/Higan
p4plus2 - Gopher Popcorn Stew, Asar
JackTheSpades - PIXI, Effect Tool, Sprite GFX Creator, Mario/Luigi Palette Live Editor
Alcaro - Asar, ROMclean, Flips, ZMZ, Overworld Spritetool, Cluster Spritetool
RPG Hacker - Asar
Raidenthequick - Asar
Kipernal - Blockreator, MML Editing Tool
TheBiob - Interaction Editor
WhiteYoshiEgg - .pal Generator
Vitor Vilela - UberASM, SPCtoMML, MassRotate, SnesGFX, BRR Player, SpriteTIP
degrade-factory - spcplay
FuSoYa - Lunar Magic, Lunar IPS, Lunar Address, Lunar Compress
snes9x team - Snes9x
Loveemu - VGMtrans, PetiteMM
mzuenni - Mzuenni's Graphic and Palette editors
gocha - PetiteMM
DMV27 - SnesBRR
ExoticMatter - LevelMusic
ZSNES Team - ZSNES, ZMZ
wiiqwertyuiop - Overworld Spritetool
HuFlungDu - Status Effect
uyuyuy99 - SMW Customizer
Smallhacker - Terra Stripe, Enemy Names export/import, SMW Thank You Message Importer, Misc. Text Editor, Iggy/Larry Battle Tools, Status Bar Editor, Player Tilemap Editor
Parasyte - Recover Lunar Magic
imamelia - Tessera
Romi - Spritetool, xkas
snorepion - Podoboo, Podoboo Spritetool Manager
